吳業坤同健吾有冇做過愛

有
無

屌你老母留名

肯定有啦 唔係個小氣gay佬點會咁肯幫條偽毒

你班死on9日撚日係度問邊個同邊個有冇做過愛
係咪有關做愛扑野就覺得好好笑？
思想咁撚低賤既？

咁講，你個username都顯得你個人好低賤

秒殺

識唔識分做愛同粗口呀？

你個top講屌吳業坤老母我理撚你

如果你覺得講 做愛 呢兩個字比粗口更低賤，咁你個人都幾雙重標準，你屌柒人就得，人地正正經經講做愛就唔得，你當左你係連登道德判官咩？

我又冇話唔得
不過見到咪屌下囉
粗口係語氣情感表達

好撚笑呀你
你而家好正經咩？
你咪撚段章取義啦 我冇話過做愛呢兩個字低賤喎
我係講呢類topic好撚on9低賤
都唔撚知呢句野有乜撚咁好玩
三夾唔埋兩日就有人問
求尻其有少少關係既就拉埋一齊黎問有冇做過愛
唔撚低賤係乜呀
on9當有趣

娛樂台係咁無聊架啦 一係你去學術台

健吾呢D KOL 小器到爆
吳孽昆條死毒撚係咪晚晚口爆/內射健吾呀
都唔明點解咁撐佢
條毒撚表面搏同情
底子裡咪又係死狗公
條小器撚又走黎踩拍乳

偽毒坤定健吾入左黎?

sor尻ry我係吹水台見到

真係愈黎愈睇唔過眼

佢係咪想曲線捧陳柏宇fatc

兩個都垃圾

咁都有人沖入黎柒

柒夠未呀 人地就低賤 唔通你又好撚精警咩

點會冇做過呀

係都唔駒

連提都唔聽提mk坤條廢偽

收皮啦健吾

肯定有除非冇

佢兩個就算無做過愛都肯定有啲野